聯合國係咪就快宣佈粵語瀕危？

如題

瀕危緊